有冇人一轉天氣加埋戴口罩搞到爛面

話說上年4月開始我兩邊面開始起粒粒又紅色一撻撻
去睇醫生醫生話係戴口罩係社會嘅錯
食咗3個月抗生素係咁搽藥膏都唔好
最後我都唔記得佢7月個陣咩事自己好返啲
而嚟到今年...
我又開始爛面啦
又痕又核突
完全唔想出街食飯 一除口罩實嚇死人
想問有冇巴絲都有呢個問題
想嚟圍爐取暖

人生太短出手要更大

有圖慎入

似係D油脂粒加敏感
朝早搽D防敏感潤膚膏先戴口罩
口罩一日上下午換一個
唔好再用D咩洗面奶化妝品落妝水

暗粒嚟 同你一樣
爆到一發不可收拾
4月頭頂唔順去咗做機
朝早 夜晚敷保濕mask
一日換2 3個口罩
呢兩日終於好好多 起碼冇再生
以前冇試過咁 爛面好痛苦

平時已經唔化妝 都冇咩用護膚品都搞成咁真係懷疑人生

呢兩日好咗係咪因為天氣冇咁焗 我係天氣冇咁焗涼啲就好啲
但一天朗氣清陽光普照返熱返就係咁先
真係好苦惱我上年做完機都係照爆 今年就唔想曬錢了...
仲諗緊睇唔睇醫生 上年睇足3個月都冇咩用

邊似爛面
似敏感出粒粒姐

我唔係 因為我keep住咁3 4個月
絕對唔係焗嘅問題
做機係話我個底好乾 搽咩都落唔到底爆粒
做完開返啲毛孔吸收到 暫時都謝哂
觀察下再包膠
你頂唔順就睇醫生啦

我上年睇咗3個月.... 都冇咩料到
燒完錢又唔好呢下先唔開心

影相出嚟冇咁紅腫咋
見到真人真係會：哇 你咩事

我覺得你同我差唔多 唔係暗瘡 真係暗粒 個底乾爆
你試下聽日開始 擺純保濕mask入雪櫃 朝 晚各用一次
睇下有冇好轉 唔好查其他野

等我試試呢個方法
希望有好轉啦唉
我都知自己皮膚係乾到爆個啲
我平時好懶 乜都唔搽
22歲女都好似係時候保養下了

我呢幾個月返學要日日戴口罩戴到成面暗粒 又打理得唔好變曬暗瘡 而家接近爛面平時都靜係用啲保濕洗面奶 一個禮拜敷兩三次保濕mask 幾時先好得返 爛咗幾個月面 之前皮膚都唔差

試下戒奶類+唔好過度清潔+唔好過度滋潤
可以參考「輕鬆美膚」
十幾年暗瘡睇完自己都醫返好自己

絲打試下 一日換兩個口罩. 上午一個. 下午一個
同埋試下唔好帶平面口罩. 帶kf94 果種同埋牛油紙底.
個人覺得好好多. 最少無咁痕

轉口罩!

我都係咁！戴男裝大碼 鬆啲！祝你快啲好返

多謝大家唔同嘅建議
會做多啲保濕勤力換口罩
咁啱屋企個盒用曬
搵返啲大少少嘅用先
希望大家都快啲好返 有返靚靚嘅皮膚

有 上星期開始爛面
但冇為意係咪轉天氣
以為瞓得唔夠/食錯野